肥婆其實好偉大

啲肥婆成日都話飲水都會肥，話佢偷食肉又死口唔認。好喇，假設你班肥西真係飲水都會肥，姐係你有特別既身體構造可以從H2O獲得能量（脂肪）啦，咁其實肥婆既科研價值係咪遠遠高於佢既食用價值呢？

如是者，我地應該捉返啲聲稱飲水都會肥既肥婆去實驗室，慢慢研究佢地如何將水變成脂肪。地球有高達八成係水，如果解鎖到〔feypo transformation - H2O to fat〕呢個科技，根本就等於有無限既能源。到時就好似matrix咁，捉撚曬啲肥婆去做energy plant，簡直係人類科技一個最大既里程碑

之後甚至可以研發肥婆彈，肥婆引擎，肥婆反重力裝置。到時人類稱霸宇宙就指日可待

不過如果最後研究證明，肥婆原來飲水係唔會肥，咁到時就可以大大巴車落佢塊肥面度。
「飲水都會肥呀喇！」
「偷食肉呀喇！」
「女神呀喇！」
佢就唯有死死氣去百佳買美極。

借高登文